國安法原來係中共用嚟轉移視線！！

趙博都有講
佢仲認為係上策
一係轉移肺炎視線，二係如果美國真係制裁，咁就係中國證明外國勢力影響

所以中國點都贏

維尼原本就想拎國安法spin走武漢肺炎賠償單野
同時賭外國只會得把口
如果賭贏左就一石三鳥
點知屌你老母外國真係同你賭仲起埋肺炎啲野出黎
維尼而家就好似過大海賭錢啲賭仔咁
越賭越輸

其實啲人一廂情願覺得支那輸硬,
歐美有佢不足之處,
支那亦有佢強處,貿易戰根本有得打

知啦知啦，中国最勁，得未

強處=回血劍

都係將視線轉番去民族主義
我地國家比美國佬恰
班單春cpu次次都中招

中国好勁 公我贏字你輸

係你國家唔係我國家

no,歐美唔齊心易用利誘分化,逐一擊破,而且已經比支那滲透咗好耐,
民主社會多制肘,可以好似越戰咁受民意影響打唔到落去
支那比香港人更熟鬼仔脾性,好識利用左膠思想幫自己,
支那係獨裁國家想點就點,
啲人命夠賤,鬥捱苦實贏你

跟本中國唔會死

係啦係啦中国又成最大贏家啦

原來中國又成最大贏家有冇巴打統計到究竟中國由成立去到而家做咗幾多次最大贏家

可能會都唔定,我只係想講覺得支那輸硬係一廂情願,打飛機

中國雖然亡國 , 但總算贏了

其實我唔明。有國安法就唔會有外國索賠？

中共唔好彩，依家美國總統係侵侵，而唔係奧巴馬